C朗呢啲就真係全能喇

要佢finishing又得，做機會一樣無問題，上半場一球靚直線比easygo,完場前頭鎚set得又靚，關鍵時刻十二碼仲抽埋死角
唔好再講咩小花全能過阿朗啦
呢兩日對比真係太大

朗今場個態真係幾好 但祖守得太穩